集思廣益 一人一個人生意義

小弟真係搵唔到人生意義 求解答

讀IVE

不了

屌閪 無閪屌就無意義

等死

冇啊 一齊死

買樓

自己既人生對自己唔會有意義
自己既人生對人地先會有意義

不要暗戀...

咁樣有可以對人地有意義

活下去才能找尋人生意義

講就容易

充滿好奇心地生存

人生的意義就係尋找人生的意義

都幾難搵下喎 Ching

無好奇心係咪死得？

你對女朋友既意義就係比到佢安全感

扮有

我試下

無對象

錯啦 你想知人生既意義 已經係有好奇心既表現

好 你試下

你咁講都岩

開心